噖日定係噚日

今日之前嗰日應該叫「噖日」定係「噚日」？

噖
噚

天日

昨天

琴日

我buy讀噖日多啲
但其實大家會唔會好執着個「口」字邊

尋日
程垓《蝶戀花》有「尋日尋花花不語」
李密《陳情表》有「尋蒙國恩，除臣洗馬」

長知識
咁「噖」係點嚟

勿演，佳肉 又點黎?